% ┌───────────────┐
% │ interlocutive │
% └───────────────┘

\againframe<5>{nompred}

\begin{frame}<1>[label=nom:interloc]{דגם אינטרלוקוטיבי: מרכיבים}
	\begin{english}
		\small
		\begin{columns}
			\begin{column}[T]{0.5\textwidth}
				\textbf{Rheme}:
				\begin{itemize}
					\item \alert<2>{Proper Names (incl.\ \C{Duw})}
					\item \alert<3>{substantives} (\alert<3>{low specificity~— indefinite, i.e.\ non-generic zero-determination})
					\item \alert<4>{adjectives}
					\item \alert<5>{interrogative pronouns} (\alert<5>{\C{pwy}, soliciting Proper-Name identity response})
					\item quantifier pronoun (\C{un-}, \C{rhyw-})
					\item \alert<6>{interrogative adverb} (\alert<6>{\C{sut}})
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}[T]{0.5\textwidth}
				\textbf{Theme}:
				\begin{itemize}
					\item 1st sgl.\ \C{\alert<3>{-wyf} \alert<3>{(fi)}}, \alert<2,4>{\C{ydw i}}, \C{ydwyf}, \C{ydi fi}
					\item 1st pl.\ \C{-ydym (ni)}
					\item \alert<6>{2nd sgl.\ \C{-wyt (ti)}}
					\item \alert<5>{2nd pl.\ \C{-ydach chi}}
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{english}
\end{frame}


\againframe<2>{nom:interloc} % Duw
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla {Duw} \patternsep{} {ydw’} {i}.//
			\glb אלוהים ~ ~ \Fsg{}//
			\glft אני אלוהים.
			\exsrc{KR}{Hyn o Fyd}{t.~22}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<3>{nom:interloc} % indefinite
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla Cath \patternsep{} wyf fi.//
			\glb חתול ~ \Fsg{}//
			\glft אני חתול.
			\exsrc{KR}{Deian a Loli}{t.~68}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<4>{nom:interloc} % adj
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla ‘Hapus \patternsep{} ydw i, […]’//
			\glb שמח ~ ~ \Fsg{}//
			\glft „אני שמח, {[…]}”
			\exsrc{KR}{Hyn o Fyd}{t.~15}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<5>{nom:interloc} % interrogative
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
		\gla Pwy \patternsep{} ydach chi?//
			\glb מי ~ ~ \Spl{}//
			\glft מי את/ה/ן/ם?
			\exsrc{KR}{O Gors y Bryniau}{t.~126}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<6>{nom:interloc} % sut
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla \textbf{Sut} \patternsep{} \textbf{wyt} \textbf{ti} felly.//
			\glb איך ~ ~ \Ssg{} אם\_כך//
			\glft \textbf{מה שלומך}, אם כך?
			\exsrc{KR}{Rhigolau Bywyd}{t.~63}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}
